胸部較豐滿的女性

會易d有寒背？
雖然話戴粗帶bra有助於承托，但兩邊膊頭一樣好攰，一攰就會不其然地放鬆...久而久之變左有d寒背。可以點解決？

大波妹

比張圖幫你分析下

屌你老母圖都無張

肥婆指數:高

肥仔波學人帶bra